連仔可唔可以幫我del回覆

連仔可唔可以幫我del回覆
自爆咗

[LingU] 嶺南大學討論區 (15) 世界第一

push